七月十四，入黎放低你見過鬼嘅經歷

我先

有晚凌晨點幾兩點，諗住出去買個麥當勞食，出到𨋢口見到有個呀婆身體向窗口，頭向下，我本身無乜點理佢，但當我㩒完𨋢+架𨋢到嘅時候諗住叫佢入𨋢，我回頭嗰下先發現，成層得我一個。
我寒左一寒，然後繼續去買麥當勞食。
從此以後我再無見過佢

真人真事

推

留名

岩先拎車 放左係路邊
望一望左面 有人岩岩拜完神
嚇到我9都縮

拜完神啫 無乜野

有一次鬼節屋企樓下空地有人燒衣同燒元寶蠟燭 之後果日落左場大雨 岩岩落完 我落去買老麥 見到D元寶蠟燭仲著緊藍火

麥當勞幫大家見鬼